曼聯應該買 Thomas Müller

如果曼聯買 Thomas Müller
應該會同當年買Van Persie 有異曲同工之妙

買
唔買

回撚曬塘啦

所以佢先叫我地買

呢隻垃圾淨係識痴勁隊先識踢波

格又衰樣又衰，又唔係勁，咪搞

踢曼一季20球應該走唔甩

如果未回塘, 又幾時輪到曼聯買呢請問?
唔通27歲嘅C朗會去2012年嘅祖記嗎??

連登仔話回塘 , 琴日就帽子戲法

樓主意思係咪由今年開始我地暴聯將會聯賽冠軍n年霸？

睇左Meunier

係😰

對住果隻摸西斯
就算係我太婆都入到6粒

首先佢哋要好似祖記咁，請到一個識買人嘅CEO:

咁就無行了

仆街,岩岩睇新聞先知佢29歲
本身以為佢好老就退休個D

我就係見到佢原來得29歲先會出po話應該買佢